【推到完場】12月9日 2020 FNS歌謡祭 第2夜

12月9日(水)よる6時30分スタート

Timetable

Lm

LM 求Link

lm

應該會播掛

Push

Start

堂本剛

開始

聰又染咗髮？

屌

諗住打機 點知咁撚快唱

條片先黑髮返 咁快又染新色

除唔到條褲

一陣到GENE

屌煲緊劇聽到last Christmas前奏
一轉過去就唱緊

未返到屋企冇得睇住

留鬚

aiko

日向

白間中左肺炎 48成隊隔離無得上
搵D次次次世代上都好啊 播片

解散

LITTLE GLEE MONSTER

阿佐ヶ谷姉妹

目黑蓮幾靚仔

SM唔岩ME口味 不過歌幾好聽

AKB

嗱 真係播片啦

播返D光輝時代片真係唏噓到

譜久村聖

Kismy

又泡菜

又泡

係日向坂

SZ

櫻坂

Miss撚咗

Miss曬櫻 日向

JAGA
TWITTER搵下

又唔記得睇

apple姐染到咁金

我平手bb

有冇Lisa

上星期唱左啦

Sad

嘩